DC 近10年電影 ... 其實都有唔少

2005 V for Vendetta
2005 Constantine
2009 Watchmen
2011 Green Lantern
2016 Suicide Squad
好多都好睇
係冇串起晒落 Justice League 先唔好睇

依家又拆散晒 全部單飛，咁樣係好事？
根本冇將來 ...

你講乜撚野 marvel 呀？
亂鳩咁覆 ...

你先係以為自己好獨到
明明個 topic 係講 DC movie

既然都複製唔到marvel既成功
單飛唔係正確選擇咩
好似當年Batman三部曲咁咪幾好

起步慢又太急想追返先係失敗姐
都可以學下人，比d 心機鋪一個 10 年
應該唔差嫁
反正 DCEU 就係任佢作

Zack Snyder

Dawn of the Dead
300
Watchmen
Legend of the Guardians
Sucker Punch

呢d 好差咩？

＃1 咪講左 2016 Suicide Squad 囉
dceu 只係一個 cross-over 藉口姐

之前果d 都係 dc comic，點解唔計？
重出都得
經常都有電影 reboot 嫁啦

Zack好撚廢 典型買櫝還珠 眼高手低代表
淨係識J畫面加隱喻
但係連基本講故事都未做好 時間掌控又唔好
而且自己原創嘅故事一定柒
漫改編作品偶有佳作 例如Watchman
但係分鏡基本照抄漫畫
都唔知DC fans點解要死撐佢
撐溫子仁 韋頓 Jenkins都好過撐佢

近十年
2005